提醒大家，一入左立法會門口 就代表你非法闖入私人物業

好大罪 諗過自己負唔負得起責任 唔好人去你又去

屌你老母閪啦

收皮啦你

告到steam破產未？

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！